(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (164)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Lm

1

貓寶貝好能正

佢好多汁

經過
Tinder match 左個超q仔仔
傾左陣沉左船但人地冇乜理msg
好煩 易沉船體質

冇

唔好沉落去喇 Match 多幾個就會唔記得㗎喇

真係好q

留名食花生

佢有咩咁得您歡喜

吓
三年黎未煮過飯

外賣師
小學後就冇乜點食過屋企飯了

但其實您地實質上冇額外嘅交流咖喎

嘩，食得多外賣好易肥

您比錢都可以有菜有湯
呢個世界冇咩叫唔到嘅外賣

冇爐

中意呀 唔中意你only

唔打
我唔鐘意

(前)連登大紅人

羊b

有時兩個人煮下飯仔都係情趣

好想認識你！
你係咪仲係日日食樂富紅螞蟻

食瑞士

我細細個就聽過妳個朵

樣外協會長
救命 真係好得意 好似癲佬咁係咁stalk

偏向一見鐘情？
性格呢？
呢個好重要

性格都重要 所以想佢快d應我
比我好好了解佢

想講乜
我吹水c

一人行一步啦
您十步佢先一步
好難追到大家

我得兩個timing不能作準
我嗰兩個timing係當刻覺得比呢個人救贖咗
而且當刻喺佢身上揾唔到介意嘅缺點
咁我就會一齊了

。。。。nmsl cnmb

第一個其實冇特別想一齊
其實喺嗰一刻出現咗一個鐘意自己嘅男人 就一齊咗了
拍拍下又三年了

你肌肉型
點比

Hi

死bulk能

救贖？笑撚死

?????又嫌棄。。。。

很好 今天遇見了貓寶貝

真係當你個人好down嘅時候會有呢個想法㗎
當然一齊係另一回事

j到反曬白眼

唔叫。。

係緣份。。。

咁生命入面唔同嘅timing都有唔同嘅需要 我當時需要嘅而只有您比到我嘅我覺得係救贖

咁後生就老夫老妻feel

已經無人救到我。。。。

要將你拯救逃離人類荒謬

我。。。。

發現你都幾廢

哦

當你見到天上星星

咁你依家嘅感覺 係咩

對您定點

？

an狗睇唔到啊屌-,-

講得幾好

基妹是我的守護神🙏🙏🙏🙏

🥲🥲🥲🥲🥲🥲🥲🥲🥲

前提係要兩情相悅先

18+ 。。。。。。
原來我咁膚淺

Now time is running out now time is running out~~

係咪好似我地咁？

。。。。。。。。。。。。

當然啦 唔係根本唔work

想聽真話？
好尷尬好gay

世人對佢有好大誤解

真 所以叫自己咁恐怖
人地唔應就算

。。。。。
到底我係你地眼中係點？

正常人

？ 咁88 好傷心 原來令你咁尷尬。。。。
88 no more

？
咁算了

尷過ocamp玩ice breaking玩first impression

? 。。。。。
。。。。。。。
。。。。。。。。
。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。
。。。。。。。。
。。。。。。。
。。。。。。
。。。。。
。。。。
。。。
。。
。

我好想死

愛你

大庭廣眾。。。。

。。。。cyber bullying

雞

小心啲 依家去鵝頸橋 打撚死你地

眾望所雞
反省下啦

定其實您幻愛咋

打你個小人頭，打到你有氣無訂抖
打你個小人面，打到你成世都犯賤
打你個小人眼，打到你考試零雞蛋
打你個小人耳，打到你銀紙當草紙
打你個小人嘴，打到你有仔無得追
打你個小人肚，打到你日日畀狗咬
打你個小人手，打到你有錢唔識收
打你個小人腳，打到你行路踏狗屎

今年想試打小人
有冇人想john

你有資格做鵝頸橋D呀嬋

join

牙官 蕾蕾 報驚

小夫

行開啦
草乜嘢花頭

蕾蕾

䕳䕳

我都有份？

莪薆䕳

6/10

唔係搞gag 咪膠化我表白

好鐘意體驗呢啲民俗嘢

依家去 係附近

以前返工成日見，但未試過

幻幻王

今日又做孤獨的美食家

我會等你

又去呢間朱古力

好好飲ar，新豆正好多

一直都想去但我又冇人想打。。。

可以anonymous咖好似
唔洗有specific嘅對象

屌？咁打啲咩

冇經驗。。
等婆仔帶領我地

然後都想去睇相
好想知巧合嘅嘢可以有幾多

喺被竇入面飲酒簡直牛b死了

點
講唔講得

Jolly Shandy?

可摸耳分享下呀

幾有趣

想在你個被竇膛

唔一定環有對象

一齊

我膛你來食

咩意思

笑死

不過睇相佬睇人多過食飯
有時有啲嘢望兩眼就估到

同你去 睇你睇！！！你肯定都係

hi

染白個頭照鏡

未來掌握在你手

又練習flirt人啦

我想知幾時有拖拍
準既話我知呀

排球仔仔 不得了

6uo donki

dondondon don like

到依家都唔撚特價

我都係

你現實淆閪唔敢開拖

比人bam左？

開咗

cls 時間過得好快
明明仲覺得倒數係琴日嘅事咁
新一年話要做運動嘅目標已經達成唔到

仲有幾日先解鎖

Lm 啱啱同一個斷左 少可惜

Why ar

都唔係識左好耐 不過大家一直有留意對方
不過 傾左一排有出街 出多次就淡 冇再聯絡

佢又冇直接話性格唔啱
慢慢就冇左回事

總之respect

不過我諗法好雙向 將心比心

開燈囉

希望大家都搵到鍾意既人

但你好似卡關喎

你都係

我強求 自己最鍾意自己

自己第一

내 맘에 든다면 그걸로 됐어

媽毛啲歌幾好

Wanna be myself真係好好聽

點解咁講

致傾國傾城驚為天人嘅甜心貓寶貝

夜色漸漸暗下，內心緩緩平靜，不知心中的您有沒入睡。
明天注意保暖，小心地滑

要求solo

夫妻日常唔係都好sweet咩

有冇人g筲箕灣邊度可以去廁所。。。

屌啦
去咗了

您比佢屌到癩哂屎🙏
我痾尿

呢個po真係開始死了

肯上水未？

你肯出現啦咩

出現了

料料 你係幻幻界男神
咪扮嘢喎

你兩個放夠閃未

不如一齊啦

禾缺呀 歌哥

肉哈b

缺精

嗨嗨

星期日大家都有活動嘛

點解呢個po全部都是靚仔大隻仔

直男歡唔歡迎入嚟

咩名啊？男主靚仔不？

邊度識？接觸到咁多type同埋前幾日知道有樣嘢叫gay sauna第一次聽唔使好接受到係咪大部份hehe都會去？

之前做gym開始好鐘意欣賞男人身體

係呀，仲會好鐘意post添

女朋友同我share acc，陣間佢可能見到又有排解釋

放假放到發臭
無仔約

想去咪去
又唔係啲咩打卡勝地

唉終於都三十歲，依然係forever alone
真心邊度可以識人

三十歲既7頭皮

想食仔。。。。

又去過？

🚬

原來你咁曳 好鍾意